其實點解大陸咁憎英國政府俾居英權香港人?

當年六四之後，英國政府推出5萬個居英權名額俾合資格香港家庭
中共反對
到今日英國政府設立BNO Visa 5+1俾香港人移民去佢到
中共又反對

其實點解大陸咁憎英國俾居英權香港人?
如果我係中共的話，我會好開心，因為反對我既人將會走晒，剩低既人都係支持及擁護我國政府，更加可以考慮輸出優秀專才去香港，加強中港融合
我覺得係一件好事

香港人唔聽話，走晒咪好囉
唔知佢嘈乜9

未就係 又話留地不留人 拎錢走佬都唔俾

如果英國淨係俾元朗人Bc,隔離屯門都嬲啦

佢要資金人材，其實自己都大把
好似會外派好多國外留學既畢業生去香港IBANK做

更加不要說翻譯、科技、金融

魚蛋論

唔比你走，要你做中國的奴隸

吃不到的葡萄是酸的。

因為大陸人唔抵得香港人有佢地無

有無大陸人留言先

我唔要 唔代表要益人

馬交人材人數多

蝗國不嬲當香港係atm，走淨啲低瑞廢老冇學識嘅藍絲，仲邊有人搵錢比佢哋洗

支那當人民係自己私人財產，家奴，當然唔會想自己私人財產流走。

起源係百幾年前英國人迫中國人簽署不平等條約，先至會出現香港被英國管治的局面

我覺得人才其實都係其次,主要係驚錢既流失

敵人支持的，我就

香港GDP只係佔中國大陸2%, 佢會驚錢流失?

因為香港唔係克里米亞,公投會揀回歸祖國懷抱,大家都心知結果

唔係淨係計GDP。。。

而且香港做到既野中國無一個城市做到

就係唔想你開心